連巴有無油漆師父？

有一間房（50至60尺)想剷底批灰油漆翻新，唔知有無巴打有無興趣做？

出幾錢？

TG傾

push

小弟唔知市價

所以各位巴打請指教

6千

呢個價錢我ok, 師兄係裝修師傅？

推求裝修巴打相助

推